{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100571",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 달빛아래펜션"
    },
    "text": "こんにちは、月光の下のペンションです。 7月~8月のオンシーズン中にチェックアウトが遅れる場合、1時間当たり20,000の追加料金が発生します。 全客室ネットフリックス、ユーチューブ視聴可能人数追加料金は乳幼児も追加人数に含まれ、0歳以上20,000ウォンの追加料金が適用されます。 人数追加料金は当日現地にてお支払いください。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 退室時、清掃状態が不良の場合、清掃違約金30,000ウォンが発生します。 大川海水浴場と近くて、社長がとても親切で宿はきれいで静かです。 タオルも十分に用意していただき、宿にはバーベキュー場も完備されていて良かったです。 価格に比べてコストパフォーマンスが良く、料金面でも満足できそうなペンションです。 個別バーベキューは屋外バーベキュー場で利用でき、利用時間は17:00時~22:00時までです。 利用料金は4人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンです。 ご利用の前に予めお知らせいただき、火災にご注意ください。 メゾネットタイプと児童、幼児の同伴時の安全に注意してください。 すべての客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 フットサル場はペンションの裏側にあり、必要な項目はフットサルボールです。 周辺の観光地としては保寧ムグンファ樹木園、保寧美しい樹木園、大川海水浴場、ジップトラックコリア、ギャングコーヒー、開花芸術公園、保寧冷風浴場などがあり、街は車で移動する際の基準として表記されていました。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックアウトが遅れる場合には、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、7月~8月のオンシーズン中にチェックアウトが遅れる場合は、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスやユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は乳幼児も含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数の料金には乳幼児も含まれます。0歳以上については、1人あたり追加料金として20,000ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "人数追加料金は、チェックアウト時に現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に清掃状態が不良だった場合、違約金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時に清掃状態が不良だった場合は、清掃違約金として30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、大川海水浴場は近くにありますのでアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場が完備されており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、4人基準で20,000ウォンです。1人追加する場合は5,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場はどこにありますか？",
            "answer": "フットサル場はペンションの裏側にあります。必要な項目はフットサルボールだけです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には保寧ムグンファ樹木園、保寧美しい樹木園、大川海水浴場、ジップトラックコリア、ギャングコーヒー、開花芸術公園、保寧冷風浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 547
    }
}